如果你夢遊出左大事可能要坐好耐

我知道你地未必捨得走，如果你堅持要留，我會尊重你地決定。
因為坐好耐同流亡海外一世，兩個都唔好受。
但係，如果你有諗過走，只係覺得唔好意思，咁你千其唔好咁諗。
無咩唔好意思，世界好多地方會想幫你地，比個機會我地幫。
麻煩幫手推推比多D人睇到。

推

流亡海外 d仔女最多出國探你
又可以視像
坐監淨係得探訪時間
你無私既一面大家睇到
係時候自私一下

就算你地呢一刻放手不問世事，都己經對得住天地良心。
只要你想走，求下你地，比個世界幫你。

海外一定會有巴絲接濟

推呀